其實有無真香港人係住公屋？

如題

真香港人有丁權架
冇丁權嗰班唔係真香港人

無 因為真香港人有政府比地
係你班大陸人早人少少黎就話自己真香港人

好多上一代係國到落黎
不如 去問郵差伯伯個個list?

有丁權果班只係"新界" 原居民，
真香港人係1841年5月香港島上面果 7450人。

咩list

唔講以為你係 躝返大陸啦 支那仔